(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (62)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

lm

Hi

Lm

62

留名食花生

留名

仲要唔好揀follower

擺上黎

癲

？

早晨咁多位

唯有調整吓心態啦
因為唔做嗰行真係等揸兜

琴晚晚餐飲左奶茶 竟然喺張床到碌到今朝6點幾先訓到 咁就唯有今日瞓晏啲啦

賣佢ig未

笑4 鴨樣

我就係覺得都好似鴨 先話笑死

似GAY即

咪搞人啦 人地有老婆架屌

連銀行佬都要扮感性
少煩

你做咩咁惡！

我仲好堅持排版

你咁大聲做咩喎！！！！！！！！！！

點解您可以real-time狂jer

啲相會po返同一類型

bin c btw原來佢本人ig完全無睇過個比賽

李司棋

少搞笑

孖仔有無相睇？

關我乜事

TWITTER冇野睇
得個含字

咁我都好少po相

多數都係po story

依家都好少

叉燒

玩厭左？

我都唔敢po自己相

你係咪……

唔

Hiiiiiiii

我陪你，畀tg我

Fun fun

失失><有冇掛住me><

使唔使咁樣攻擊我我醜姐 但我無罪

hi

做咩潛咗咁多

真架？？

點稱呼

近排冇蒲依邊

gay哥

我識個gay姐好on9㗎 你係佢啲fd?

波波聖誕見唔見

我唔識d on9女人

可以呀 好耐冇見你

見埋佢地

圖？

波波幾時見我

真心咩

算囉🥺🥺

當然要有埋佢哋 我叫埋Hal先

試下米癲

以後見到自踩扮毒撚會一律負皮

叫牙花整蛋糕

我毒撚嚟

我真係毒撚

去死

可能會

我毒撚來

Tg約時間

我真毒==

我都唔毒咩

咁tg呢

未試過佢手勢

食過 ok啦
無我整好食

唔怪得我咁惡

咁你哋每人整一個

增肥大會？

咁我都係幻了

聽講每個新po嘅出現都會有好多新情侶誔生

哈

係

咁你駁唔駁到？我仲要細你一年

笑到隔籬屋投訴我

開channel統籌都得嘅

唉呀您死開啲啦

幾時到我

你jer能完我未

屌你老母

想幫襯了

我細過你喎

唉呀 sor呀 我啱啱先21咋 你嬲呀

小屁孩

佢行雷出世

我以為你26喎

好老

我老母仲生得的 記得戴套

死開啦00後

屌 驚講咗冇fd做 唔mean了

五寶

畀我操到呀呀叫

講啦 喺我面前有咩唔講得

通常貓寶貝會揀人做fd
我就無所謂嘅

你仲講單嘢係唔係？

不過換個講法
等呢個post死得有意義都好
eg.大家識到fd 出到pool
完成原樓主嘅歷史任務

會變M記個兩個柒頭

講到80歲仲講緊

啋

想出pool

我屌你老母啦
你就揀
我tg秒回師

唔講唔講

原來你咁古老

笑聲笑聲~~~

樓主好偉大

你嬲咩啫
咁靚仔不嬲同靚仔玩 有講錯你咩

？
？
？？
？？？
？？？？？？？？？？
認真？？？？？？

一年啦
唔知我仲要等幾耐

睇黎我地都係做唔到朋友
既然你要同d不知羞恥嘅

我天山童姥🚬

貓津？？

上緊堂
not lying

好想寫呢堆字

我同佢嘅對話唔洗放上心
佢有少少弱智sor

我屌你老母咩

少少？

新人留名

唉 下次落bing酒水入哂我數啦

你話㗎

我前日同男友分咗手 雖然有好多新仔埋身 但我仲係好掛住佢

會
佢會打90個電話比您係咁講屌你老母

唔會
條友on9先屌

得啦
慶祝我回歸單身

咪嚇親啲世侄啦弱智

見到前面嗰句仲有少少想安慰你 睇埋後半句想踩多兩腳

who

可以
咁我地4個囉
返正成個月都無同你地飲過 想見下你地了

一人二千嘅話係咪入埋你數

其實多仔埋身個感覺好空虛
唔知你明唔明
（認真）

就快又開新post了

梳
其實我真係第一次咁愛一個人
唉 如果為唔唔令自己受傷 下一段感情打七折 又好似對未來戀人好唔公平咁

李嘉欣打畀寶詠琴

咩黎呢個唔知

你on9
有我喺到你覺得使畀2000？

好man

明 雖然好想唔明

九 二 年 ， 劉 、 寶 的 婚 姻 陷 入 低 潮 ， 據 悉 主 因 是 大 劉 當 年 的 女 朋 友 相 當 明 目 張 膽 ， 甚 至 致 電 至 家 中 示 威 。
據 知 ， 有 晚 寶 詠 琴 與 劉 鑾 雄 在 家 晚 飯 ， 電 話 響 起 ， 寶 小 姐 接 聽 ， 對 方 不 停 講 粗 口 ， 「 屌 你 老 母 ， 屌 你 老 母 … … 」 共 說 了 九 句 。

其實我知佢地埋身又咪係想同我扑嘢我分咗手有啲恭喜我分手tim啦

想john了

好柒 唔想帶你去了

佢做緊功課
你預今晚8 9點左右就會有以下信息

嗚嗚

我明
身邊好多人根本唔係真心想認識自己

你想點啫
咁撚多人不如上我屋企飲啦

okok就咁話

講笑

大笑咗

一係貪錢 一係貪同你sex
其實gay佬圈就係咁 慣了

蔡少芬可以上位就係因為佢夠乖
唔會屌人老母唔似得大美人

當你免費飛機杯

jer夠未 煩唔煩 邊到得罪你

大美人恃靚生驕

過程係爽
但搞完嗰下好空虛咁我不如去做嘢返工令自己忙啲仲好

我今日下下籤

切咗條j

想問下貓食唔食得曬乾咗既魚？手指大細

咁分手嗰個period係咁㗎喇 做咩都覺得空虛

佢層樓都好正

唔得

有咩問題

最好唔好
睇幾大

咁緊張做咩

我唔賣貞節牌坊咖喎

五星級大鼠做icon嗰個

我嗰啲係貪樣
但我feel到就會即刻冷淡 所以先鐘意連登9up識人

現實係咁

乜鳩bot

唔怪得我地做fd

><
shy

GO

想放潮流台post

今晚食唔食嘢
我貝沙灣收工

放工去

你care嘅咩

好準喎佢

我都想買 冇衫著

你估我剩係識大丁醫生咩

嘻嘻嘻

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (63)

加油啦我feel到我好大獲

Y

yes 最好浸軟先
貓唔怕腥

諗起某句嘢
偷食嘅貓…

我都唔怕腥

偷腥嘅貓